開始清走自己d私人物品

公司又好
屋企又好
食得就食埋佢
唔再儲糧
公仔景品人地送d賀咭就儲起
因為唔捨得掉
但d雜物唯有送去堆填區
d外幣入返哂落hkd ac
本身想買部寶麗來
即影即有fuji得意相紙個隻
但唔捨得望住自己老
好似記錄自己老緊個樣咁所以作罷
少睇左電視
依兩年停左追星
上網淨係睇d得意動物片
娛樂野八卦野都少睇左
以前特登入元朗食永年
去勻全港食名物
而家樓下up dup茶記搞掂
做人真係好苦
每日最清醒就係啱訓醒個幾秒既窗口
其餘時間都好似自欺緊咁

唔好死

起完底見到你個支那仔咁落力幫支那洗白但冇人理真係陰公